潮牌撚真係好多戇鳩

fb group賣潮鞋潮衫食炒價都算 有d垃圾仲要炒價放貴幾百 甚至一二千 講真比幾千你條粉皮賺 我攞去燒都唔比你啦 仲要有時問野d廢柴又以為你要 跟住唔賣買就放上group公審 智撚障